hana金曲金獎預祝區 - 集中討論帖

點名:
模糊地追憶
青瓜樹下
純情小老母
New_God_美斯

失蹤人口 (2名):
小嵨巴
？？？

呢個post得我同你

唔好傻啦

貼下圖la

多齒症 好想嘔

nic好橙

有胡琳仲要偷食 抵啦

我要敏G btw你睇曬未

睇到正爸沙灘pk嗰到已經笑到無追落去

講真正過敏G
係就係細粒咗d

用一晚追左佢先

我玩腳夠

胡琳夠有啦

唔夠長

古巨基劇歌
如果比牙fred唱會點呢

牙fat近來無晒聲氣

諗起如果以愛個角色係ali做

麵麵比曬資源Hana同若希出歌 推本尊上吒咤 加上牙fred同硬c單野 我係麵麵都雪番佢一排 耐唔耐先彈個job比佢 再同記者講冇雪過牙fred
麵麵咁做可以維護自己同星夢嘅面子 自己又可以出番啖氣

鷲哥表示

乜水係麵麵

咁晚睇到27冇電今晚可以完

Herman Ho何哲圖

今年總選又細場

講肥圖咪得

炳栓：在座各位都是垃圾

根本阿nic收皮後可以棄得劇

反而有興趣個名點黎

有無人覺得謝文欣先係潛力股

仆街

講正爸有小三用左幾年

集

想屌7佢

nic

明明係佢個女西痕

我仲想丁牙nic

仆街 星夢fansclub fake人 今年係番1廠

唔係響後生仔傾下偈個廠到搞已經算係咁啦

大面Bella表示

bella

馮蔡黃張 講完

Block左 要上Facebook睇

有無咁很快

好似係外型+髮型而有呢個名

張寶兒完全唔掂

還我本尊

咁佢個妹係好樣d既

Big Big Channel有得睇

屌佢老母以為有牙nic

點知比佢嚇9死

反觀去年在勁爆頒獎禮獲得不俗成績的環球，今年則與星夢齊齊缺席頒獎禮，有傳同樣因分獎不均問題，所以2間公司旗下歌手包括Gin Lee﹑AGA﹑鄭俊弘﹑胡鴻鈞和菊梓喬等將會缺席。

星夢的何哲圖亦表示不去勁爆頒獎禮，是否因分獎不均而缺席？他說：「不關事，因為新城電台根本講不到個機制，機制也說不出來，今年不會去。（今年照派歌上台？）是，一直都有派歌。」不過周柏豪就照出席勁爆頒獎禮。

比比鳥到依家都唔覺佢有星夢浸除

牙醫仲未清得曬 感覺上星夢都有能力作到根同藍血人呢d曲風

第30集自己睇 頭幾分鐘好撚恐怖

後正媽仲叫敏G去做

屌去到最緊張個到完

牙醫應該清唔到

睇咗
之前睇過呢幕仲諗緊係邊集
唔怪得睇勻晒24 25集都搵唔到la

個下好想打人

普通貨色.jpg

你要求太高

梗係

收皮啦

shiga咪又係臭

臭極都無你份la
死毒撚

點呀自稱男朋友 同狗公有咩分別

仲成日叫春

沒你的動人時節 喧嘩歡騰
亦已經並無意義

下次真係欺凌你

有人附和再算

呢到撚有人咩on9

其實應該搵菊子喬同signal香香三角關係
又match番首扑野歌

先bam88

開電視啦臭瓜 有明C同盈盈j

乜撚野傾下計

從來冇睇過

丁你就丁啦

o ic

hanag好撚7

着到咁丁條明

丁5條女lor

sorry 金曲金係誇世代

本尊：一打

明c好老尷

係咪第一次做司儀？

一定係

谷微

messi燈左?

李克勤唔嚟玩？

細型既呢個 去黎做乜

越睇越老尷

播溏心仲好

唔知扑野歌今晚有無獎

singai都唔係到

hanag着得好淫

陪着你走

糖妹

not my cup of tea

go and find yr toilet shiga

shut the fuuk up

oh i feel sorry about that

hahag

live

今日勁歌狗公都唔上水

喘晒氣咁 做咩黎

含完撚

好臭

WTFFFFFFFFFFFFFF

又要幫肥圖含撚

一姐呀呀呀呀呀呀

係唔係李克勤壓軸

去呢到問好d

hana金曲金獎預祝區

頒到咁爛
金曲金同演繹女都叫同lvl啦

你燈死hana佢d fans好嬲係你屋企門口排隊

準備打9你

對吾住

自切謝罪

尋晚第一次聽

再加上佢既表情

肥圖好滿足

聽左好多次

睬你有味

手中j已被遺忘

You fuck off

fans必做

好9呀屌

都無興既

扯開話題

打丁算啦講咁多野

不了 我唔洗

呢幕其實做咗未

好似未

即係原來ep30之後仲有佢兩個

黑bra

唐文龍點忍

hanag比咗個like我

追星ac有乜撚用

你收皮

認命

on9 好撚遠 不了

飛個種?

0分

幽默咗wor messI

識我既都知我份人從來唔打嗰d機

好假囉

一生中百樣可能 愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
2018 示意我再不必孤單寄生，

兵都做唔到呀你

唔係牙掛

牙你老母

唔洗講
一姐

右邊落雪咩

930-1030有乜好做 好1撚悶

早知去啦

溏心, 叱吒

viu有冇網頁版

金鐘國

我睇app版

估唔到你鍾意呢D

有了d post有link

唔通hanag咩

我係咪直接左D

係

腿腿腿

Hana d歌hit過晒叱咤d歌 叱咤越來越垃圾，得啖笑

踩場

琴晚冇去叱咤？

連詩雅無水交租啦

當然啦

出去比人屌 返幾次閪就夠啦

(Show blocked user - 青瓜樹下)

正

7妹

好正 一定好好砌

格鬥完再

肛交吻

屌 咁快出到35集既

法官大人

想知有無敏G文龍

原來文龍一開始教書到偷情到走都係佢計算之內 目的幫佢媽報仇 攪夏雨

預今晚睇到33

好想砌

波士高

咁巔

諗下好啦

男人最痛

我係bosco都黑化

肥圖
嬲嬲豬
快D雪佢啦

推爆一姐 若G is the best

飛機哥又起人機

hana食左家明未

咁得啦 唔怕

出生: 西元 1981 年 1 月 23 日 (36歲)

椒鹽定啫啫

小心D hanag鍾意長髪男仔

35集汪阿姐都出埋場

又要等一個禮拜

頂告片已經有啦

*預

吾令

40集都唔夠

呢d劇10集乜都夠晒皮la

扑足10集每集兩個鐘

牙rain?

仲有邊個會叫恩公

屌你老母咩

好撚重口

加埋曲可秀lor

死撚開啦唔洗呀

抽得贏李小龍先講

真的不了

你都癡撚線

收皮

其實我覺得signal老婆好似硬C

Hana好正

yoyo正好多

呢個真

不過咁講, 硬C賣點係夠淫

自殘G

撞本尊期 所以取消北上

如秋風 吹過的 都變色 枯萎的
留給當天我可 給愛火 燒傷我
忘掉愛過的那星辰 安守本份 無憾

pakho算唔算跌watt

你去做雞啦你

無睇過怒火街頭

咁hit都冇睇

橡膠穎

冇波既

hanag

谷極都成粒種子咁
翹唔起

家明奶起佢

個頭好mk

傳菊梓喬暗撻張景淳 睇完戲去埋男家過夜

molamola

mang

如果命運能選擇

不嬲mk

揀左邊

y not both

短髮不了

胡琳劇入面好d
但睇佢ig d相已經開始見老態
話晒同敏g同年就已經咁

唔係好睇得出

照要

可以一戰

原來hanag比老母老豆棄養

ha..當天的七歲 甚麼都去J

口德-100

越睇越普通 hana

都31啦 仲想點

唔係wo 唔關歲事

咁係咩

樣問題

你講左好似冇講

人去晒邊?

廖碧兒

HANAG

尿迫兒好似劉穎璇

你係咪HI大左

我問番你就真

?廖好正wo

大波星人同廖
我揀前者

冇啦啦又乜鬼大波星人

moses以前同廖拍拖ga ma

咁唔識食

死曬

大波星人正d

短髮真的不了

比你講多次

講緊依家

仆街出左36到40

睇到34 only

1. kyle同阿九個兩條感情線開始唔悶
2. 米雪好煩

有鬼妹都唔食

bosco都扯唔起 仲講咩女

今日係Herman同Hana一週年紀念

鬼妹係咪ep35? 未睇

爽

一年後既今日haley chan就係到攪男女私情 雪得

幾時生返個呀

鬼妹都OK

尋晚睇到38 之後飛住黎睇3940
發覺個結局唔岩我 唔睇

nic會唔會再出黎

求得到所需 甘露與水 金鑽與蝸居

37-38都唔見有

雨中兜巴星嗰幕係咩黎

唔知wo你睇下39-40有冇

悶得制 share下首無乜人識既正歌

wc

stfu

google

noway

nic話現實會揀敏G

但係最尾又話驚胡琳所以話兩個都揀

一次過追六集追晒

覺得胡琳先係最橙

hana已比張景淳攪

同乜水

G不了

hana為你送上生日神秘驚喜

想要1Q

唔知家明比咩花名佢呢

小三

今日冇得唔打丁啦

自己睇

好刻意
利申: 屌

正臭雞

飛機哥嗒過都啱

見到人地開個post睇埋d留言

都係不了

陳曉怡拎咗大台幾舊膠獎就飽暖思淫慾

其實hanag d牙整唔整到

我剩係知含一含一定損到

我知你好想睇hanag玩牙

不了

變得咁快

其實太想討好你 越快走到了別離
如墮進禁室沒氧氣 澆水頻繁令愛更快枯死
其實太想捉緊你 加速你前進遠飛
我在原地責備自己 覺悟前非
錯在太擔心 太妒忌

好正wo

性愛圍家

正爸斬死你

陰~~公~~~

好行唔送啦柒頭

hana老公係咪打手黎

敏G胡琳都係我既

佢幾時有上水

瞓醒見好番d未

就係無先仲懷疑 contract打手

聽日出殯你有冇興趣

眾人皆醉我獨醒

白 滑 想奶

又毒又腥就有你份

陳曉怡淫腳

唔好傻啦

我個alig正d

咩你個alig

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你癡左乜撚野線

ali戲好過脆魚

同脆魚比你冇撚野牙?

兩個cable娛記

前幾年脆魚崛起嗰陣
alig仲係做緊邪花大茄

個廣告正到噴米青

前幾年

牙佘都好撚正

diu nei

so old

真的不了 比你

40幾都仲未有人要

聞米青女神都唔岩

等緊家明

咁大

回下post姐有幾難呀

咪又係g

費事同你講

收手啦ching

留個正皮吧

負皮左

898

其實真心覺得呢個live唔錯

見到佢就想打人

有無咁誇牙

淨係留陰都fail

都唔岩佢

算吧

唔抵得呀

BAD TASTE

睇番d相 原來陳曉怡爭一姐成個頭

3/4 ja

年齡都爭好多

差不多

希望家明真係鍾意hana啦

話曬都3字頭

一定唔會 係玩女

陰公豬囉…

家明都係食Herman口水尾姐

陳曉怡去比比鳥場演唱會同比比鳥唱一事無成
終於唔係聽陳曉怡唱忘記我自己同一輩子

唔知下星期日果個台慶獎係比陳曉怡定本尊定比比鳥呢

石敢當啦一定

如愛就愛吧 三心幾意後誰又留戀逝去落霞
都總有事情來讓幸福歇息休假
長篇美事 一天一些變化 純屬情話還是廢話
能說就說吧 兜彎轉角後誰又提起昨天吵架 越說越差
真的很怕 如何又信六歲聽過的童話

來年多麼驚險 不要太早框了線
從前錯過了 期望更多明天
回頭多少瘋癲 總會有天 需要努力備戰
似水匆匆流年 同座有你參加 這場盛宴

以前同比比鳥唱一事無成嗰個係我老婆

(Show blocked user - 青瓜樹下)
最憎叫春

唔好傻 emoji都唔同你同狗公個d

我淨係聽過七歲的童話

笑甚麼

若G D歌咁正都唔識???

冷門d都識
就係不了 你吹咩

溝通唔到

在夜靜望向螢幕 逃離圍城的束縛
星火燦爛如昨 也是場幻覺

hana

呢d真係叫春啦

陪比比鳥唱一事無成
已經由連詩雅變成菊梓喬

菊梓喬好靚女

shiga 慘被拋棄

準備丁沈大師

hana bb

old woman...

serious man?

ma ma dei

I mean it

唔識野

shiga give me ge 88

no need la

終於去M記買咗杯士多啤梨白朱古力飲

chi lun sin

一姐回來了

angela I love u berry much

I think shigag is better

不對老婆意淫

重推 呢幾日狂loop

交比我

回復淡然日子 也許相處更容易

叫撚完春未

啱啱大大平台出左條hanag用第三身角度拍嘅新片
上去慢慢ff自己係hanag男朋友啦

兩大腳神

見到d cap圖

左唔夠抽

臭瓜做咗弱雞鐵粉

有d想入fc

做乜撚野

太多心啦 應該要學我對詩雅專一

咁hanag呢屌你

矛中二過

講大話唔眨眼

米記

今晚無睇

其實冇咩特別

好撚嘈

你識條鐵

不了唔靚

咁都岩bad aste

仲有21個鐘再封后 大滿貫

haha????

估計Herman做都做比陳曉怡先

本尊?

60% hanag
25% 本尊
10% 一姐
5% 牙fat

等睇老牛live

原來我記住你...便忘記我自己

包容下

訓個教都夢見ali

「醒啦 無你份架啦」

究竟你收埋左佢幾多張丁圖

一哥一姐冇去 牙fat比Herman雪 所有機會已平分左喺hanag同本尊度 hanag已經差左大半隻腳入去拎獎

睇定D先

視帝馬明 視后ali

張張都咁靚仔唔易架

好dirty呀你部腦

最後既結局一定令人

視帝rain 視后 唐姨

仆街啦下乳

以愛啊 番黎啊 以愛

屌你咩

rain

係既打柒你

mayanne我愛你

繼續做你打手

On lun9

fuuk off

歌曲獎會唔會係無止境進取我沒有罪

老牛live

hana?本尊?

老牛

hanag898

射波呀啦 想射都無得射

冇同肥圖訓

最開心嗰個應該係一姐

一姐

Diu

其實佢都攞到
ali終有一年都會攞到

Agree

Niki

Rain mo提名

Signal wong仆街啦

同cwing 真係1pair黎

d結果真係好難得個個都咁辣殺

?

收皮呢個最辣殺

hi

你收皮先

bye

辣殺分獎禮 完

agree

左1不了 咁7

播出街既話GG了

好悶的卡士

呢套先比cwing其實唔遲

幾時都唔應該比佢

要捧都阻唔到

係幾好J
講獎講演技？
女配都比多佢

美恩先係我女神 呢段睇多次都咸晒

二千萬像素

呢d叫gfable叫演技 我地識條春咩

算啦都改變唔到

stephy幫佢做勢 睇錯你

一個頒獎都話打手

係好多人講

你不嬲都係

old news

你地都知我唔係

實信你

咁先係

hana老公就係打手

佢一定會話返你都係tvb打手

佢去左邊呀

麥美恩真係好正

好似話要認真讀書

哇

無咗幫飛機哥起機個視點

諗起都

用完手跟著用棚牙
家明rip

不要再說了

點解可以無人執佢懶音

又有義工做

行過月滿再缺之間 悲傷已沒時間
還有力量志氣不減都想修補我江山
行過月缺再滿之間 笑意總有淚眼
今生這未報的痴來世贖還

又叫春

越黎越on9 剪頭髮都諗得出

撚夠d阿婆 剪返個7頭

之前有個funz係佢幫班fans剪髮

仲洗出街見人既

陳曉怡又變靚咗

星期一早上 帶來泣血薔薇

邊個負皮？臭瓜？

聽親呢首就諗起ali

狗公呀

終於自認啦你

有咩問題

hi 狗公

ono

on9

狗公話幾時上得水?

炸佢tg

都要佢睇先得ga

he'll be back

算吧啦都係

呢到得返我同你

哪裏只得我共你

亦都證明左冇咩人鍾意hanag

前方有太多 想要去追 別回望過去

55同hanag講88啦

好撚肥

會唔會打得多熱血野落個身體搞到肥晒

不要再說了.jpg

咁都肥?

送比你

係就好

狗公都死左

hanag冇人要

驅風系列

2個都生曬仔

搽白花油啦 驅風

驅你老母
咁先正

一個comment引晒d死忠上水

執埋d手尾佢呀你

無咁既需要

我走先 你頂住

多撚謝

JM9[

(含淚都要投)連詩雅 VS 吳若希

LIHKG @ Android

一早 左

Herman新女 Hana失寵？

mola mola

正wo條女

仲以為肥圖新女係

唔爭在黎個溏心現實版
hanag做敏g

ok give u

屌打hanag屌到仆街

係撚一姐

之前見過條女1次 真人幾好j 唱歌就...都係交番比一姐

若希

唔好啦掛

新年完左會錄新歌

唔知貼唔貼到 再貼多次

都仲係好似唔得

渣ga

po link la

我可以比溫暖你

sor回錯

會唔會做第二個謝文欣

係第5個 上年仲簽左大面Bella仲有幾個bigbig voice

啱啱睇佢ig 原來唔會做謝文欣
佢之後唱愛情來的時候3主題曲
Hanag比Herman貪心忘舊左 so sad

新

好多 攬住我

求ig

無 死開

同敏g撐枱腳又點會淨係得呢d

y

勁歌有Shiga

miss咗屌

有無人知呢個強國網紅叫咩名

殘體fail

翹姐不了

ok you win

一姐係咪生完升cup 變巨肺
唱得勁咗咁多

泣血不了

呢首根本若 top 3 la

i dont agree with u

剪就剪啦影相都唔知為乜

講緊我定hanag

呢個先係菊梓喬

後面個位表情87分

預備 1 2 3 Yeah

算吧 從前迷戀她 一抹最艷麗落霞
如今 早已變做了畫
拿起過定放得下 語氣為何沙啞

好靚女

YEAH

臭瓜連比兩個負皮算點

你值得擁有

笑而不語

回post啦7頭

連巴深夜點唱

今晚我愛的人 在散心 可惜我太不幸
沒有份 而他此際可能和情人擁吻
人在慶節我卻箭穿心

究竟dear jane呢首歌係咪寫比hanag
草戒指後續

hanag做左咩黎

望多次陳曉怡係草戒指個look
真係好乸mk

佢個名叫Jane
睇黎Dear Jane個名同佢有關

好j過hanag先

寫比howie個呀媽呀 ，佢呀媽過左身

唔係叫haley咩

若希bb + 翠如bb

脆魚同洪狗

正過唐姨

唐姨我都

唐姨毒藥

悠悠地亂哼細碎詩句

Sorry Howie
以為Dear Jane出左那裏只得我共你之後都係情歌

Howie個WeChat個contact係Jane

我諗陳曉怡做番dj mv女主角
文青女神都應該要收收皮

hanag：多謝mang

mang個人形紙板好正

你去咗big big市集？

No屋企附近商場有臨時攤檔賣mang既曲奇

我去左 仲要焗住拎$120買hanag隻簽名+有抬頭嘅碟+影相
咁去左皇室堡果壇野 比錢買簽名證嘅人咪on9左 最平$300得個hanag簽名而且唔包碟 皇室堡又冇cd舖 即係呢班人用最平$400買hanag簽名嘅碟

求包養

一姐新歌wo

摩牙

係呀

好搵笨柒

舊歌黎架

新呀應該?

首歌響2016年隻眼淚的秘密裏面

哦 都好

more你個頭 佢ig咪有

未出mv啦掛?

買曲奇會唔會有以愛同你欲言又止

未
吊你仲話想入人fc

咁我咪講岩左囉

我估一盒都200雞起跳

講緊新舊歌都搞錯

200雞 1q廿皮

人地都未入

冇錯既話 10雞=10蚊

長知識了

信90%好啦

唔信你一成 咁我會唔會我失明

[連巴點唱]

安份做百姓 擇個時辰 翻身躍起
教上帝嫌棄 別自棄

好撚正

我屌你老母

聽坤歌簡直係人生既精神食糧

on lun9

萬人萬套心中真理

不如都係入alig fc先

簡兒靚d?

a u sure?

最近好鍾意聽活著為求什麼 演唱會版

今天的我先正

隔離post既圖

我覺得正過李佳芯

OK既 BTW有整過

無啦。。。

你又知?

屌過幾多次

仲係處

唔好傻

放手 放開所有

無非想放下你 還是掛念你
誰又會及我傷悲

咁都中佢伏 ? 好明顯係扮可愛

我唔知佢呀

唔知你

要真係可愛先有得扮

第一套劇 算係咁啦

新年想撚下狗公都唔得 幾時上水呀佢

矛錯

定係佢同hana分左手?

應該投胎轉世咗去另一個兩登acc

幾多度呀屌 着咁多布

曉怡係潔身自愛既女仔

不了冇野睇

禾稈冚珍珠呀後生仔

都唔大得去邊啦

俾你講多次

走寶啦後生仔

留返比自己啦你

你都無興既

表情fail

表情好似有d似炳栓

cls ga你

呢個世界有墊

無計 夫妻相既野

慳娜唔需要呢d

仆街啦你

都係鍾意唐姨做番以前三四線 台慶出黎晒下 咁好丁好多
而家格硬上一線扮一姐咁款 又刻意定型自己好gfable咁
真係J唔落

咁唐姨定硬c

用圖答你

17年台慶封后嗰個唐姨就不了

TVB有書架

冇人會想買

講緊我老婆

仲有硬c

oh咁冇野啦

用左你唔知

都要有料之人用先有效果

有料都唔洗用

hanag有冇a

hanag 有兩個a
粉紅色嗰兩個

好撚好笑呀屌你老尾

chiman

睇緊安樂蝸
有何依婷

不了唔夠抽

講緊乜

睇緊撒嬌重播
我有少少鍾意咗唐姨

Is too late

not 2 late
37 old woman still jjable

毒撚

你唔撚係。

年初四咁樣 梗係要教訓下個衰妹

我 唔 係

負皮狗

另外 菊梓喬最正既歌都係手中j
不服來便

星夢歌來來去去一模一樣
自己作果d先冇得輸

我諗我知咩事 陳曉怡累死菊梓喬

今天的我要飛~~

台灣時期有料爆

第二 忘記我自己
第三 七歲

5:00幾好笑 加埋hanag個表情

垃圾content farm都咁上心

D comment好mean

冇可能35扮31，陳曉怡13歲出黎做野養家，好多人知佢身世，所以佢寧願自爆好過比人老作

老母巴㩒錯咗負皮比你
利：覺得肛交敏好普通

呢個 味太重
以前好d

咁佢以前的確係雞 Super Gear

原來佢係呢隊

做咩啫你

冇呀

當 群眾喧嘩太紛擾 誰又聽到我心跳
能做個淑女我偏 懶去撒嬌

發覺麥美恩越黎越令女

做台慶大show司儀都拎到女飛 不了

真係不了

呢條片已經話咗你知邊個正d

不了 睇都唔想睇

青瓜不願面對

今晚流行50年有shiga
記住唔好出街

模糊地追憶,純情小老母,New_God_美斯已失蹤,此topic已淪為青瓜同書架BF吹水區

不嬲都係

邊個黎

肥圖包機去泡國

似係被流放多d

岩呀返台灣啦

我要與你去看極地曙光

呢套d卡士男男女女都幾討好
領銜嗰4個 + 盈盈

你唔好再早d

藍bra

又冇member

不用了 你看到的 丙全看得更多

投咗未
[年經] 一句講晒, 馮盈盈 定 麥明詩?

LIHKG @ Android

sure all in mingc

屌你老母

ali bb be my gf

molamola

死火覺得groupmate幾正

平撚到

整臉唔爭在整埋心口啦

唔想屌lu

數有樣有身材 還看詩雅

咁都比你入到

太正點了 男的看到都無不心動

我咪係第一個囉

青瓜識貨

sor 我唔心動

咁你要聽下陳曉怡首心動啦

肥

甘都肥 成個吉澤明步甘先正

好似江交敏

我屌你牙

好鬼索

根本係mk妹...

唐姨成日係到賣肉

重口味

你講你牙

你

甘姐係典

得對腳叫丁得下
樣就完全係潘芳芳黎既

個妝出事

是但啦
唔出事個樣都唔好丁得去邊

咁你又睇

無睇
睇咗上面兩張已經熄咗機

我唔信

屌 笑死[

狗公巴係咪唔再鍾意hanag

丙全條仆街睇戲都要ali比錢

佢又唔係直入U個d咁認真做乜

條友真係好廢

oh幫佢默哀一秒

仲要ali拍一套劇都係廿萬左右

廢柴到佢

wtf

tg ok?想睇

yr fav rain gor wor

my fav rain gor then yr fav is ck

ck? who

唔識po link

yeung ck

chinese name thx

我見呢到d人都係po條link之後可以kick入去

思棋妹

what?my fav

死癡漢

知你覺得思棋姐正d

稀客

wtf?????

唔睇出面post都唔知咁多人識呢隻暗星
以為得我一個j開

hanag呢期連劇歌都無得唱

好似下個月有新歌

lm

佢果日bbc講首歌自己作

1

2

老公潛水 呢個post 2個幾月先推到1001

高峰時期2-3日爆一個post

@狗公 人呢

以為陳曉怡已經好耐冇出歌
對上一首已經係扑野歌
點知原來硬c仲犀利 (踩過界到依家 )

愛回家就變3日2夜
又陳偉琪又鄧以婷

1個嘴 + 2棚牙

算吧啦佢

你有冇direct佢

無呀!

快啦

交比你

第18個呀